有無人煩緊放工又會等幾耐車？

巴士應該未可以完全恢復
姐係又要再逼地鐵
希望今晚12點前返到屋企

可以考慮訓Office